點解會出現搞旅客 因為你地個focus去左癱瘓機場

比果少少甜頭你就唔記得自己去機場做乜
你去機場係宣傳定搞人呀？

搞人

兩樣都唔係 係去癱瘓佢 用經濟黎揸住政府春袋

正解

推

咁本身今日未開始之前
都係話去癱瘓機場

不分化 不割蓆
上一頁/善用不推文回覆

你而家去唔係為癱瘓？你當而家2019年6月呀？

咁係唔係應該多d focus 返去要政府回應
否則再號召塞機場
同意癱瘓機場係手段 唔係目的

本身和你飛就係和理非行動。
向外求救同宣傳

如果機管局取消航班，航空公司就會再安排
你搞到人地上唔到機就係個客硬食。

你點撚樣要求人地支持制裁香港呀，啲旅客可能仲覺得香港政府做法係正確添

你人夠多機管局自己會取消，取消唔到就代表唔夠人，咁你繼續排傳單咩算

為做文宣而塞撚爆佢
同為癱瘓而塞撚爆佢

前者塞唔爆你唔會亂搞事，因為你唔係為搞事
後者咪有班傻閪spin撚左去搞到人上唔到機

如果出境同入境應對方法倒轉

搞機場搞經濟

癱瘓機場

你要宣傳冇人會阻你
我地要癱瘓機場

下，唔係由day 1開始就話要癱瘓機場咩

日日塞都渣唔到幾耐
一定要比藉口美國入埸先係長遠目標

你個day1係今日？

sorry我個day 1係6月